[I/A] LAST IDEA ラストイデア (108) 黑龍收費團

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

新post

收多兩萬綠 有無巴打放？

聽日先有睇你等唔等到

依家d野通漲得咁勁

呢件都22k

我琴日收左件15全能9000
通脹太快

等唔到啦

咁都2皮

打直個物耐變左最低20 痴線

快呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

勇戒係咪一定要

巴打係咪睇中條10萬冰城褲

10萬果條唔值
吸血唔夠

有D心動想買 咁岩差物抗 可以放左條防鍊換番龍鍊

單刷要, 協力可以谷傷

我都係
但係吸血得3你要3個位置吸血
一係再打直

武同褲都夠啦 谷哂爆擊爆傷 好快轉死條黑龍

正常武係咪唔要吸,要爆傷好D,
戒果D先吸

冇乜所謂 但唔好係手套到吸 手套谷爆率同爆傷 會高D

除左反屬頭係咪應該aim勇戒？
雷火波做唔做到反屬比自己？

我有條冰褲想賣 唔知你岩唔岩

呢條今朝5萬

最近有咩好刷除左黑龍

火雷波反冰
光劍反暗
雷法反火冰
應該會係呢三種LOOP

收綠石$80=10000

屌 比人搶咗件勇甲
繼續收 歡迎大客仔

邊件甲之後有幾件ok 幾錢完？

可能岩你

即係炎冰果隻戒係一定要
如果我點冰果招自身範圍技反比自己得唔得

唔知咩市價以家

我都唔清楚WO

得

放綠石$120:1萬

4-5萬? 有冇巴打知價?

有3皮野
買咩好

雷法裝左光劍
好似吸到血

4-5萬咁我自用...我蝕石

或者你可以BID 我8千放上去

我火法都用緊完全唔覺

你本身幾多買番黎?

4萬7直購

你賣呢條咁用咩褲

光褲

光褲我覺得好廢

學人玩妖刀 中灑招啦 唔夠斧雙弓勁 差幾遠下

姐係5.8萬直購賣?

我囉佢個點數 我抗身上 扣一件物抗都夠 魔就唔夠

其實好好用
只要你夠迴避率既話
條褲幫你加能力

我睇睇條換條咩褲 我陣間再搵你

光褲好平姐 賣左幾廿條 全黃橙斬全耐 都係1.5-2 左右

我手上把妖刀都係朋友係交易所直購2萬5
我用3萬5同佢收
大家平手
以家把把都炒到好貴
我自用就冇乜野

我中灑招啦 唔係洗到條腰都唔玩 同隻斧弓差幾遠下 可能未升到70 55同70應該唔會差好遠瓜

我自製中 冇灑石收

我見有日本仔講,未試

咁差好遠WO
同埋你條賭腰得50LV 尋日見到
個到又差緊幾百血

我去打返幾十場黑龍 跟唔跟 我唔夠金整裝....

我又打黑龍

好地地斧雙弓咪算

但條腰 洗左佢?

行

火法就肯定吸唔到(對象黑龍)
我諗會唔會只要係近戰類普攻就吸到

洗啦 洗到弓或者雙都可以用住先

我仲有5連先完
要打既可以打到2點

黑龍黎講大家覺得冰斧定爆斧好啲
利申 用緊爆斧刷

冰斧100%

我都可以2點 咁我打住狼王先

有3萬綠
有蓋歐亞同光劍
未有冰褲帽腳
點投資好

儲多少少中出反屬頭

諗緊賣唔賣返把妖刀出去
但又驚之後有關要用

我都諗緊其實
但我又冇冰斧 得爆斧
賣左妖刀出去我都要收返冰斧

好亂呀媽

我地個情況係一模一樣
我手頭有5萬綠 換反屬又唔夠 換冰斧又得返3萬戇鳩鳩咁

唔係吹水 真係差好遠下 起碼條黑龍都差5-6秒 唔計細怪 細怪仲遠

妖刀打黑龍有咁差咩

我得3萬

唔係差既但穩定性黎講真係唔夠其他錶好

我得了

妖刀打黑龍唔係差既
不過成本/效率上 冰斧+反屬頭已經做到接近/同等效果
但我都會用妖刀 始終有時條黑龍卡牆 個陣我用妖刀可以唔轉 用平A

有D諗法

你用斧 夠可以 飛斧回血,,,

我洗左好多技能 弓原來打黑龍扣咁快 係因為第3行最尾果招 唔係因為有爆傷 係因為反左第3招技

刺傷之後反屬嘛好似係因為

打埋地城行得

唔係呀 因為反左第三招技 其他冇用 差好遠 我岩岩試過玩攻速 又試妖刀 最好係斧雙弓 冰斧加光劍

反屬頭 唔會平妖刀好多
同埋黑龍卡牆唔關你妖刀定反頭事
係你其他裝唔夠高攻

黑龍戒3連擊？
我依家物理攻擊都成1000

行得 神龍教等

有位？

妖刀個價回落晒
以家4萬即決都有
前幾日仲講緊10萬

有 我今日開左幾十場你都冇跟,,,,

蟹喇蟹喇

所以你明白我點解叫你賣鬼左佢玩斧雙弓未 個個以家都轉玩斧雙弓 又易搞裝 又平

神龍教開左團 入場打到2點

應該 20分鐘可以10場

以家唔夠石解鎖把妖刀
同埋以家交易所太多
4萬即決都幾把 好難賣得出

地城壞左 3震

我都連過
不過係哥雷姆裝3連發

震到賣得出就好 我4震都垃圾...

我諗賣最貴 係震個反頭/頂介頂劍

有無賣得出？

第一件 應該賣得出 其他難D

嘩屌
我試左真係吸到

最下面把劍未見過
玩死靈??

我都唔識E把

原來而家光劍8000都冇人要

把妖刀我應該唔會放
始終係朋友係炒價個陣平放比我
加上以家冇乜人要
又唔知之後更新會唔會有需要用到

最多都係轉用冰斧
唔會賣走佢

把冰斧2萬上4萬只需3秒

我都mon緊呢把

姐係電圈係物理吸到血？咁連擊發唔發動到？

其實係佢公布左改版 會平衡返D 職之後
我都唔太想轉裝
因為唔知到時會有咩衝擊
你睇自爆戒就係例子

雷法先係親生仔

儲緊20萬左右等改版換裝

萬一下次改版 出隻光龍出黎
把妖刀又會上神台嫁啦
所以如果用得到既 我都唔會特別賣
自爆戒好多人中晒伏
改版前 咒死靈 無晒敵
威左唔夠半個月 變地底泥 當然我都見過有勁既死靈打黑龍\
但唔多

勁極都係地底泥

其實成隻GAME都好似
DIABLO 3咁
每一個SEASON 都有唔同既更改
之後每個SEASON都會有唔同既神職
一代版本一代神既出現
所以除非好等石用 如果唔係留住先會比較好

唔係 呢個情況應該係靠3連擊黎吸
用左光劍+龍戒 物攻都800幾900
nova杖 + 3連擊 = 9下普攻

發覺自己bid親野=幫人抬價

1萬5買左件白字冰斧打直
斬傷308變367%
好似好奢侈

10萬買唔到件反屬頭？

成日7萬幾8萬比人 加幾百bid左

冰斬褲係咪勁呢條好多仲用緊佢

用左25000買勇甲打直......

你地班富豪

放心死靈永遠地底
上板勁只係勁咒

我咁岩BID 緊把冰斧
希望巴打過我一馬

姐係電圈發動到3連擊，其實齋咁都算勁，雙魔心得埋真係好彩發動到連擊一秒食成十下傷

用nova 緊係唔好用雙魔

4萬唔抵玩...

唔知係咪同一把,我果把35000

俾人搶走左

我地講個把完左好耐 48888

俾個賤種人最尾十秒加多一千執走左

而家用反屬頭打得入條龍?

終於solo 到黑龍
無防甲無防戒防鏈

非洲人係咁

加油

得番10幾支水 體1體2仲有10日
下個月唔洗再番通消唔會咁悶
可以棄了

同我共渡幾晚ge 巴打

下下個月番通宵又見面啦

下下下個月先

都會hea 玩住ge
我個心依然係死靈到

玩具手

招野乜黎

劍氣一變三

而家已經用緊連擊手, 一陣試下值唔值得換

上次震個把賣左冇耐又嚟

屌你件件都成堆黃紅

200全屬黎？

換左20全能力褲
連冰褲都唔用
準備又解左佢賣

你講第一行, 70LV係196, 未滿

點gun

8對光手光甲打直完都完全唔見得人

好過冰褲？我見冰褲有埋吸血好似其他位易走盞啲

死靈用呢個頭定係紅色好

quote錯

曲線放閃

認真求教, 升緊死靈未齊裝

今日洗左18萬 又賣不到野 破產了

你BID左件10萬防甲, 就同有樓在手一樣, 破乜產

依加反而賣其他關既裝賣到 黑龍裝蟹到仆街 呢兩日賣左把龍5弓同褲

我都試過刷其他關, 但佢只會出D賣唔出嘅比我

而家刷樹3炎雷裝應該仗掛
有左貫通頭都多人玩法?

應該可以

我覺得係相反, 有貫通頭嘅一早刷齊全身火雷裝
而家得返冇貫通頭嘅人, 佢地更加唔會去收火雷裝

原來火雀招技真係唔受詠速影響
弓,投槍既hp吸收得4分1
利申:se個模擬器收收埋埋

解包大佬可唔可以順便解埋雷法吸血原因?

死靈有自爆戒就只有2樣野睇
骨 % 同回mp
其他所有Stat 都是垃圾
你貼呢頁無用
btw 死槍王都要的

無自爆戒就直頭得骨屬1個stat

平a火杖係邊把

我無裝可以再換了
我見人改板後 用3粒波個副手勁d，不過我無

妖刀要穩真係好睇成套裝
50迴 齊抗之後堆攻
唔好裝其他技谷假傷淨係睇轉轉攻
我用全能賭腰淨帶飛斧轉轉10萬攻可以1分30左右完 唔爆抗間中會死
換番防腰爆抗得8萬攻 1分45左右 但係隱掛

黎緊更新無特別你唔係換裝 係要換職

呢隻野已經棄置左就1個月啦

仲有轉性

神龍教有無人十連黑龍

我

16萬把頂妖刀好吸引

妖刀跌灑價

有D心郁收番把靚D

唔係水你 你會後悔唔玩 斧雙弓

不了，對動漫女無興趣

我都諗緊副手換乜好

專弓好易我換走把妖刀就轉得
睇下佢下期更新咩境況先決定

死雙+咩
改板前我玩過1次死雙，比人打1 hit就訓就洗左

我之前洗過雙之後覺得
死靈只得1個屬有傷 = 骨屬 (改板後普攻都有d 傷ge)
+ 埋回mp 同轉換hp 係靠裝 (學火淨要回mp 無乜用)
你就算用雙2把武，攻擊力其實同拎副手/盾比無多到幾多
用雙同盾比即係攻擊力無多到，得防少左易死左

咁樣打龍會好穩又快

死雙雷
我都煩惱緊雷盾一比怪打D MP倒水咁去
有小小想換靈氣開光環 但如果拎盾又綁死鬥氣/盾
想問骨抗其實洗唔洗推?

搵下有無靚冰斧先

好平

要攻斬高又岩屬都要撞岩

冰斧地城會定時補貨

死 盾 靈都得架
鬥氣無乜用
最硬淨應該死冰盾我未試過，最硬得黎都係紙一張
拎番盾/ 普通副手咪得
骨抗唔洗強求，反正有一半會自爆死

我就仲係死盾咒，不過好耐無玩

但人地AUTO火3水3好似就係用鬥氣

收到可以轉 今個活動送左粒轉生
我都想試下差幾多
我無用弓都谷到30令爆率
計埋弓可以5x

爆擊率當送, 根本係反屬+箭個傷太屈

好耐無玩唔清楚
無試過鬥，淨係知佢用聖域鏈彈開人
算撚數啦死靈，用99999分ge 努力去換人1分努力ge回報，等改板

買左個反屬頭 打直變斬倍

發達了

個付費玩家係咪又發功 勁多留言無左

去買六合彩啦

個block得返幾丁友推你仲block
你咪辦個一言堂囉
反正你入嚟除左狙擊我都唔會講其他野, 你唔講野我都以為你棄左驚

歐洲人

明明呢兩日搞笑巴你貼圖多過我, 佢就係都咬住我唔放

我冇貼打寶圖

唔通得我有貼打寶圖?

係

想貼都無得貼

Molamola光劍8000都無人要

我讀得書少剩係識刷怪搬磚
邊有你地班賭博師, 操盤聖手, 一打入魂咁花式歐

今個月課哂3次1萬綠了
得返20支水
可以養生

賺夠了?

咁快 黑龍無咩價我都刷小1左1留番天新睇下有咩刷

我2把全白光劍
賣左2日岩岩賣晒
巧KAI針
2個鐘上落架一次

比其他人賺下

8000起10000即決兩把, 就嚟夠鐘被落架

我直接8千即決
D靚數值既鞋褲都係
見全部都係8千-1萬

S10+有個掛機mode
出街放入褲袋10連都唔會hi到
所以清得好快

通常我放入褲袋 都係MON 向外
就唔會出事

其實寶寶個ac比完我之後
都係換左把光劍，光手，光鞋，勇戒
扣埋課金都真係賺唔少餐飯

我都係S10向內試過會開到
向外就隱陣

賣哂7萬幾綠石 唔識交易 400hkdpayme 留言教我

放件裝上拍賣你拉走就係咁簡單

俾七萬石我，我教你

tg我

用完反屬頭仲廢左

FATFAT WO
轉手賣出去都賺一倍

賣2萬5稅前綠石 250$

我自用

要收咩裝老細

要收多條防鍊同防戒

都係比雷法用?

想請教你係唔係黑龍團 想參考你身神裝

好老監 換左反屬頭 好似仲廢左
無左放技回血 唔夠頂
要放技回血就要收防鍊/雷鍊/洗過條賭鍊

入神龍教可以參教

同埋一定要用冰火戒做反屬
之前試左冰招野 個ai 勁on9
去到黑龍關會優先打小怪

冰雷枚粒野有冇試過

我都煩緊副手換乜好
其實有諗過如果KEEP住玩雙刀
防鏈換條加回 都叫谷到3X%(唔知夠唔夠(再點技補會唔會太ON9?
因為我見地城把杖係加得最多骨傷

無

放左未想收

收40000綠石
90:10000
有意Tg

有冇槍職可以單打黑龍 又快又穩

用槍轉轉咪穩

都係轉

不過槍我多數見2種
1. 平A流 (SOLO都仲過到 , 玩3連擊)
2. 飛槍流 (SOLO必死)

平A流我都見過, 但一日未有10連AUTO嘅片都唔算穩

有條友同我講槍仲勁過轉轉 打黑龍

打黑龍最快應該係連擊大劍

呢樣真
見佢地打 切菜咁
幾秒就打完

睇你想追求D咩
真心如果想快個十零秒 就用十幾廿萬石砌裝 我又覺得唔值

而家冇野快穩得過轉轉同火法
真係咁撚勁仲係度9UP唔拍片咩

都係

不過我自己計返
好似SOLO (VIP 1.5倍速)
同4人(有返咁上下實力)
時間差唔多

但切菜大劍打卒仔係咪好難打BTW想抄連擊大劍BUILD 有無得參考 唔想玩轉轉

你可以睇返D 平A既片
一樣咋嘛
冇分別
加埋個把龍劍加好多物防
硬好多

打小怪係有可能炒車, 有時普攻會卡住係咁行路唔A落去
數據上就係唔係必過, 而家必過只有火法同轉轉做得到

以家黑龍情況
一定係轉轉同火法
但如往後唔可以咁樣AUTO
就可能要轉轉 小怪, 之後入到王關平A

飛斧平A VS 劍平A
真係冇得比
劍勁好多

而家遠攻火球獨大, 其他遠攻平A冇特效跟進好難gun到

都係因為火有活動頂貫通帽....

小怪出左件20LV技司祭衫

有冇人賣綠石

勇戒反頭防鍊solo 黑龍果位雷法巴打係唔係度
想睇你套build

雙刀無乜用
你用狼腰+對鞋定乜鳩應該就已經夠回mp，~200到

地城終將震

屌震親都你

屌你老母SE

西撚到，地城得180石

求連撃大劍片 唔識打關鍵字

守護神呀屌爆你

有1粒尿結石好過唔震

原來得一關SL三兔係識震, BTW點解100%都係白字

新手岩岩玩
請問哩兩件有沒用

太低LV+唔係地城貨 = 尿結石兩粒

你自己用唔到就可以碎

碎左佢先

全能出血斬甲19萬
有冇野試過2X萬?

白字係0-100
黃字係80-100
紅字係90-100

你當係咁
所以白字都有機會係最強
係D ON9仔唔識野 見到白字就唔睇

日日開石打出血裝同冰林乜都冇

放稅前5萬綠石
有意

/

只限七仔入錢

我都係 地城上次震都唔知係幾時

依家最勁應該係玩出血裝轉轉

斧二刀 玩無雙

更正有稅前6萬5千石

本第諗住個頭賣5萬點知bit.到上七頭,看唔透

唔明, 唔係個個都係咁刷

勁

斬屬反頭7萬買唔到

我屌, 打直兩下防戒, 15%>15%>15%, 咁就射晒D石

睇黎你有份bit

火雷橙反屬 我bid到9萬都比人加幾百買左

等下個可能更好

我係賣家

你怕咩丫,無限生產

咁好似賣低左
8-11點可以10萬以上

多謝大佬教路,下次呢D時間先賣

連光劍黑龍戒都8000任買鳥

係8000都賣唔到鳥 拎晒黎打直

點樣爆擊可以咁高傷

去到2百4都冇問題

畫出腸巴真係好早 無處不在
成日都見到你

收綠石 90=10000

57317728
依個集會號碼係唔係大家仲用緊
想入去八掛下大家既錶, 但係我見長期滿人

唔收男人

急有無人放

SE一早估到有今日
所以開放左第二角色比我依D賤民

冰法要點先打穿黑龍？
想試玩 求教

提示: 副手

雷法想轉返轉轉轉打黑龍
有咩核心裝備要刷到?

反屬頭, 防甲, 去拍賣場刷

防鏈係咪必需?

唔係

神龍教長期滿人 我幫你踢幾個唔上線既

勁搞笑巴 好似24小時ONLINE咁早午晚都打到黑龍

在線等位ID セレスティ

點解我比人踢左

但係我見都仲係滿左人

冇理由 你咩名

仲開唔開到一個位來入下

俾個名我 可能踢錯人

有 等完龍搞

快入

唔係嘛。。 每個鐘都上 都踢左我

踢錯人 報到後永久唔踢

太多人 要個個都試下

想問下有咩網睇到裝備名

同變平假名

睇裝

轉平假

而家黑龍裝係咪無市了
幾日無玩

蟹晒

8000黃字光劍賣唔出

貨太多 要瘋狂上架下架

賣80000綠 800蚊

好屬就乜都賣得出

賣帳, 轉轉, 可AUTO黑龍, 女角, 有炎3震奶衣服/帽當時裝, 有兔耳, 仲有80000綠
妖刀, 光劍, 防頸, 黑龍介, 4*介, 降頭, 勇甲, 賭腰, 狼手, 光腳, 光鞋
TG 我SEND相你睇機體傾價錢
VIP, 體去到6月尾左右

賺夠了 棄game了
賣唔出就放置play

1分30秒穩刷黑龍acc
體1體2vip到25/6
有意tg

大家都賺夠

咁突然既

依家除左轉轉轉 仲有咩玩法可以solo黑龍? 頭一隻人就80 考慮緊想練第2隻

黑龍無肉食 綠石又唔值錢

係 賣哂d裝都有20幾萬綠石 但懶得搞

10連AUTO: 斧 火
撞彩AUTO: 盾 劍 雷 槍
手動: 冰 死
過唔撚到: 弓

thx 仲諗住試吓雷添, 見幾有型

等下期更新應該有新野玩

幾時更新?

月尾

轉完裝打協力都係死
比狗玩
全世界轉轉轉算啦 屌你老母SE

辣殺驚

點樣整佢出黎？

作製

搵唔到

值幾多

有了 sor

剛剛開隻1lv新角出黎, 應該點升佢
好似打乜都會fail咁

作製1LV防裝+斧, 轉轉戰力同LV差唔多嘅關一定過到

20萬攻轉轉

有無例子..
我搵唔到同一件同一LVL 裝係白字高過黃字紅字...
除非等級唔同, 但一按LV70 白字又係輸黃字...

佢錯撚哂啦
白字係1-80
黃字係81-90
橙字係91-100
咁睇白字79 咪同黃字80差唔多

我都以為我錯
見佢打1-100 我先突登去搵下

開隻高lv出黎帶係咪會快啲?

黑龍裝賣唔出先放

水尾

窮人版

我果條
自己洗全屬耐

急收10000石

有人辭官歸故里 有人漏夜趕科場

我諗我套錶最值錢能應該係佢

想問點先可以協力？入極都入唔到人場

+20龍鏈仲易賣過光劍

你打邊關
有d關你一星都未過點打其他難度

打直勇甲2次
原先魔防
+MP
物防

我不孤單

禽晚打左件打擊全白勇甲先咁做
重要5星打直都用左了

原來係歐洲佬
[url]
[/url]

打完呢關之後冇啦啦要我整人
整完個人成個人冇撚左
有冇巴打知咩事

熜game->重開->右上角->online

十大熱門問題你番去睇裝個度你會搵到左上角有兩個變更 兩個是但一個幫到你

禁過了
本身有2個人
依加高lv個角色變左呢個1lv角
仲有個副角係到...

你再睇清楚先

繼續賣
340$ = 3萬4稅前石

咁我都算幾好彩
本身魔防13.5%
打直左 全防7%

一開入關卡放技有個盾係邊招？

神甲神戒 勇士之盾?

勇士之盾

黑龍怪仔出左件神甲

玩左咁耐 連黑龍影都未見過
大家已經賣ac棄驚

有人賣有人接

想即決 禁錯制 有冇巴打幫幫手

放綠石 10000:100 有5萬
TG:

邊個咁痴線
呢條起碼都5萬UP

呢次我信你真係禁錯

比人決左喇

賣晒

陰公豬
起碼賺一倍

付費巴真心問呢條鍊可唔可以賣2萬以上
打左好多次同要500石解

ok了 thx 巴打

冇可能, 8千都要等

thx 留番自用

請問除左altema有咩攻略網好用？日文都得

其實是但一條龍鍊 你勤力D上落架都賣得到

收50000綠石
100:10000

就係賣唔出
打左1x條

我想召換雷法solo黑龍個巴打出黎

反屬頭 防戒 防鍊 冰火戒都有齊了
都係唔夠打

係咪爆傷爆率唔夠呀

我D龍鍊半日賣一條...
都係+14-16能力左右
最主要我諗係1小時上落架一次 保持自己係前面既版面

我冇+20都唔會擺, 因為剩係+20都多到賣唔晒

屌你老母SE我射晒D石你就震打擊甲

呢條野又要搏水魚收

你唔係試玩盾咩

加護鞋係斬刺傷, 所以我隻盾勇用緊物理甲
而家純打擊嘅盾鬥好似冇人玩

打直打直

我唔撚再信打直, 平放等賭神接盤

呢個世界好多水魚

1000條龍鍊
冇人會咁痴線睇晒1000條
都係睇頭十幾廿條

打直真係玩死人
打同屬最低同最高先玩得過
抽10樣8樣果D只有神運先玩得

打直好on9
我都唔明點解我成日都洗到最Min 果1點
琴日洗把冰斧 300-450 洗300.00

好過我打返同一個閪屬仲要低%左

賣60000稅前600

忘記留tg添

我咪係，仲要最Min 果1點

打直物傷200 定斬350 高傷？

吸血光劍？

今日條龍成日3連擊
炒幾次車

你去拍賣場對比下應該知

條黑龍出光劍都賣唔出以家

黑龍打錢一流

打緊1000萬升石

上一級都無升無料無錢

條龍係唔係暗改過?
同一套裝無郁過
今日隻龍竟然可以一野秒我1萬1
之前最多都係打6000
任何裝都無郁過

我都覺....
依家好似識爆擊咁

我今日都炒左幾次
16500血有反頭防甲勇盾19%
打小怪過10萬 應該唔算慢

屌你老母SE
陰D陰D咁改勁條龍
即係想打唔到龍既繼續打唔到?

人手置頂

搵左勇戒個日文 但打上去冇反應搵唔到 有冇巴打幫手打出黎

mede

試下

めで

火法有日本人出片了

火杖 火波 勇戒 黑龍戒 雷反甲 活動貫穿頭
鍊應該用防鍊 MP回血
MEGE 手 生命轉血
雷火鞋
下裝雷火全能
腰 MP回血果條
咁樣就做到100%?
咁我玩雷做咩

搵到了 Thx

呢SET野咁樣就100%...唔洗推MISS..........
公平咩

死靈神裝都打佢 0 0 0 0 0 0 tim

死靈同弓咪重慘
下個版本又變架啦

死靈入map 開無敵，無敵完第1隻骨都未爬到出黎
小怪打一下>死

岩岩結標全能炎雷衣5萬幾
好似打樹3出?

下, 咩叫火法有日本人出片, 火法唔係更新完冇耐就有一堆片咩

好似冇人講點配裝
好多都係就咁打死

呢段片重點其實係用減速鞋降條龍攻速
你睇條龍1.5倍速攻擊頻率好似正常速咁, 所以佢先可以唔推miss過到
利申: 用緊

雙刀普攻流係唔係升火劍果招?
定係第一招普攻?

依家用雙手雷劍普攻先唔會比怪圍死
但用火劍果招又唔夠輸出
想換走雷劍用妖刀

想問下詠唱速度最高係幾多

見過138

咩鞋黎 有冇圖

試左 單手杖配靈真係穩好多 速度打慢d
但真係100%過

想問下
如果依加轉轉唔可以穩AUTO黑龍
因為會比佢行到埋邊轉下轉下轉唔到
咁樣應該再推邊樣數值?
推斬傷再打得快D等佢無得行咁遠?

我用緊三連劍同埋第一招
暫時D裝夠單刷AUTO到黑龍訓低但收唔到頭(應該差D爆擊)

谷攻速爆率爆傷都得

姐係邊對

收石先岩

我搵到了

其實攻速對轉轉有冇用

有用

死靈末路

有冇巴打知哩隻咩效果

有生路過?

由開game 第1日就末路左
係得咒勁果一排+自爆勁左幾日

希望下期出光龍要用骨傷打

我都想知

睇字面係斧招屌地出冰牆
同埋變食冰倍

你認為依隻GAME仲會有更新?

SE: 月尾更新, 你地含住先

會轉快d?

更新內容係
推出下個月 (為期七日)既LOGIN BONUS
要感恩

隻game 未執架？

唔知5千蚊買A/C既巴打回左本未

裝修緊貝沙灣頂層複式

之前打左隻燈減速開8k俾人bid
最後8001埋單

賣得出己經好好

唔熱門嘅開BID通常蝕除非你預左8千放

呢個有冇人會收？

見都未見過

好似係打死靈果邊出既無名裝

炎雷裝日文係點用左上面個網轉都轉唔到

放綠石，稅前100:1萬，有7萬

放9萬石 120:10000

9衝跟雙火雷build又炒車
已經冇石買返個火ball

炎雷衫

咩stats

から

呢隻應該多過8000喇掛

未必 三連擊底值

反正轉轉唔食連擊 應該唔大影響既

我賣左隻3.6% crit 113 攻 7% 3連 12000

比你搵到水魚

我想要攻速黑龍戒

我好多貨

平賣

賣轉轉黑龍機體，

收綠石 100蚊 稅前10000

Tg:

你知唔知個AC衰咩

唔係女，完post

全頂屬光劍7萬

以前唔止呢個價

賣稅前綠石1萬:120
有13萬

cls 搭3個大劍
10秒殺條龍

放係咁放, 有冇人埋單先

我都整返把

睇落抵整, 首先要隨機位出有用紅字, 跟住係咁打其他固定位

應該話震到隨機位有用紅字就可以開始整

一定要攻速

爆傷應該都值錢

得紅爆率

之前震左橙爆傷 其他白字
放18000比人秒左

而家黑龍裝滯銷 今日賣得兩件靚屬
頭先隻介賣16000

又話賺夠嘅

冇人接手賺錢
忍唔住課左pack繼續賺

有冇玩緊打擊嘅高手教路, 唔係加護盾(斬刺)個種
而家渣住件全打防甲好迷茫

洗 賣

比防戒食左我兩甩石, 15%>15%>15%

無裝值得我用粒石是否可悲

應該開放賣打直石

打直光劍
295
265
250
痴能線

3萬一粒

嘩我屌 我呢套錶都比人踢 屌你老母 記低個閪名先

放棄黑龍。人人有責

自己開場

我都係比人踢到要自己開

法師？法師冇人權。

乞食驚

其實一雷一火法夾住打好穩。但出而啲人淨係識轉

1火1劍都好穩, 不過都係要慢VIP反屬轉12秒左右

你唔係神龍教咩 洗咩同街場人打

食得多住家飯都想出街食下

神龍教唔係24小時有人

我屌 同一時間買都比人買左先

頂龍介貴定頂光劍貴

一定係光劍
龍戒無見過多過5萬

點入神龍教

Full 人 唔敢再踢人

岩岩黑龍位巴打

香港加油

神龍教龍團 100場 邊個加入

轉轉手係咪要高爆率+爆傷>吸血

攻夠既話 6-7%都夠做 但裝一定要有勇士盾

me

跟足定打一陣

有位?

有

賣綠石 $110=10000稅前

call me

揾你唔到

轉咗電話？

NO 又冇左電話 我一陣搵你 裝返個WHATAPPS先

好

有7萬，push

放8萬稅前石 $110=10000 $800=80000

d勇甲平左咁多

唔加全能力不如用勇戒

又賺左咁多石

退坑

咁快唔玩

賺夠俾D我賺

玩悶了

你賺夠啦 我先返左500蚊本,....

個個退無新game玩唔敢退住

無新game玩 ，呢隻又無更新

vip 仲有幾日先完, 個vip login 咁快無晒

其實呢到咁多位大佬都可以SOLO
用1.5倍仲快過4人 點解仲要連線

心諗

又倒幾百石落海

又要賣石維生了
4萬5稅前石
490$

今日冇樣賣得出750*4

呢件賣唔賣到8000+

我上2日呢件全能+17

都係賣得1萬2

過萬吧
放俾人bid

負評都無 覺唔覺自己單機緊

呢支辣殺槍唔洗負皮

有震就要負
呢到唔比人震

上面件全能甲一件KO我兩把槍仲好意思話我

打直左N次架

500石換8000好似唔抵

我又放閃！我勤力派

你都打左, 唔通唔賣?

岩既 留黎無用

真心
我D光甲 8千一件垃圾質素都有人買(只要係斬屬)
打直真係浪費左

呢件咪係斬屬 橙生命 黃光攻
我打左3次 變左全屬 同全能

岩岩打地城出勇甲 囉去洗左自己果件 17%升到18% 算唔算好

rich7 唔同d

750仲有人要咩

真係rich

打擊廢甲黎 又冇全屬

唔係 真係冇人要既甲黎 打擊同冇全能力

有呀....我今日先賣左10粒(分身)

其實組隊同單人 掉寶率有冇影響

你全部關都爆晒機點解要而家打減傷, 打完又唔會過得快D

今日打左2樣其他裝 不過整左10下都整唔到斧2 如果整埋就唔洗了

教主做野唔洗你教
利申:禽日都打左件,重要差左

你講賭戒?
好難打到斧2
我係買斧2+全能力 8000
其他能力打出黎

上樓未

腰 我隻介唔洗再洗

斧2好難洗
我整左條弓2全能20袋住先

今日打左3樣都升

以家升石先 打唔打龍 諗住打埋果20支水

我隻賭戒打左5萬綠石
都打唔到HP吸收............

你吸血幾多 做乜打吸血

得5.6

攻速/吸血都收貨嫁
不過打極都係HP回復,MP回復,格檔率,詠度
試過連續4次格檔率..........

再自製再打 唔好係拍賣買

付費巴一日打幾次地城？
到底震既感覺係點

到底震既感覺係點

我都日日打4次地城
點解佢日日震幾次
我0次

200石收手

我正正就係自製再打...........
咁冇彩石可以點...買囉!

所以好耐前已經唔再射石

射嚟睇下每日運程, 今日小凶

最後4關每關打2次？

尾2個關仲值得打咩
D野唔太值錢

第一次三連兔 出垃圾毒盾
750？

琴日賣左支火雷杖2萬

我想要個把火劍同燈籠, 如果我打到我就慳8000

石化值高賣得出

68%

我玩法係全部錶玩晒, 所以基本上乜都要, 震比我就慳8千
如果要我以谷轉轉數值為目標我一早棄左驚

日日1200石都幾係野

我玩自製黎左神運....整左條野好似幾勁

我岩岩都整左隻戒

[img][/img]

仲勁過我果隻 岩岩整左條鏈 以家洗技能

千2石射落黑龍都係得幾甩碎, 咁諗就冇乜野

賣埋條防鏈佢

一早賣左
不過我係換龍鏈

又岩
呢排成日3，40連都冇碎

我條龍鏈好似唔係幾好用

唔記得左
賭腰圖,賭戒圖
係邊打？thanks

你搞咩耐久低左咁多

換左對冰鞋 以家又高返

有冇巴打岩洗 想賣

毒...可能冇咩人岩洗

賭腰圖狼王

賭戒地城冰林

好好用架

賣綠石 $110=10000稅前

有10萬，全要$1000

哩兩件有冇巴打岩

賣稅前綠石
有6萬4 =640$

剩7萬，$100=10000

+20全能甲應該賣左佢定係自用好 打屬
本身用緊+17 但轉轉唔係我主力

收綠石 $80=1w
收5w 自用

賣10萬稅前石 100 :10000

神龍教早場 100黑龍 邊個跟

跟10場得唔得

整左條鏈 諗住換走防鏈

我可以呀
幾點鐘?
比個時間

有冇ching可以帶打1場黑龍 當爆機

打埋10場 打緊金 洗埋個吸HP先

我來 等我

thx 巴打

但係我應該一入場 就死

跟

沒問題

Thx 巴打

開場俾你打先 你有冇集會

幫人過左黑龍先

未開

要等等 幫個人過龍先

加我 開場

集會id ?

開咗隻分身，單職劍職直接推到門前未卡過
配點劍極20普攻20
隻斧頭佬弱撚到俾我幾刀普攻KO

我個神龍教 50人了 你開一個

57318151

開場

點樣揀場

開左

ok 88

求賭頭圖邊到出，thx

唔該晒 巴打 當完左隻game

神龍團黑龍100場 11.15分 神龍教等

一陣睇下有無機會入到去先

做咩而家先係咁震光劍仲有咩用

打直做全橙光劍

冇人玩了，沉po

嘩屌 一打

想問下G深雷法, 而家用唔用黑龍戒

我自己打黑龍就唔會裝, 打其他先拎出黎用
但95%時間都係打黑龍

咁打黑龍會裝邊2隻, 防戒同冰火

一早話跟神龍教出團 神龍教 發達啦

點GUN

痴左線仲要3橙斬

地城

點block人？

係FX入面揀
=BLOCK(勁搞笑,1,0)

仲有冇人買石
64000石 600蚊

要幫補下

見到個反頭唔係幾想答。
BTW勇戒同冰火, 防下反車。 如果打淨少少, 得返雷法一個, 雷法都可以SOLO埋果少少咁解。

跟團但得條廢褲 公平咩

呢隻戒放到幾多
好少資料參考

同團都會出垃圾架

快D入教一齊打 冇黑氣

公平咩, 即刻唔想刷

又唔好咁講
之前搞笑巴帶團
3人出光劍係佢冇

我果隻8002 BID返黎, 冇人搶好似3格有色

仲有冇位？ （新手）

我斧二冰，呢隻留番自用？ 仲用緊d4星戒

呢隻戒除左降抗我唔知有咩用等其他高手巴打講解下

反頭唔是我出, 巴打睇清楚

2點鐘新活動又有打直石攞
佛佛佛SE我佛你

打造4星光劍 成個活動得兩張圖 多謝

反屬頭咪又係洗唔到斬屬

4星光劍用嚟升新錶好用

係 但係要設計圖
成個活動根似只係提供兩張
兩把都整20LV算了

得兩張咁ON9, SE唔係咁呀嘛

今次到我 賣返野俾你 有個斬炎 岩唔岩洗

条件：装備を分解しよう
報酬：
100回分解…ライトブレードの設計図×1
250回分解…銅の鍵×1
500回分解…500,000ゴールド
750回分解…トレダン即時クリアチケット×1
1,000回分解…1,000,000ゴールド

条件：装備を強化しよう
報酬：
1回強化…ライトブレードの設計図×1
3回強化…レジェンドインゴット×1
5回強化…転生の宝玉×1

得兩張圖

那有錢
同埋你淨係買過我1萬石咋嘛

1萬石好足夠了 同埋你條腰

你買左我條腰咩

BID左 買唔到

我個反頭差斬屬就完美

祝你中中埋發達

你諗住放舊個反頭比人BID?

YES 不過唔係好勁 我都玩左1粒洗石落去

其實跟打黑龍 最小要幾防 幾戰？

你可以參考人地D裝 不過唔好亂換 有個之前收石既人 佢又0開始 我教佢 一係唔好收 一收就收靚屬裝 唔洗件件用用下換 以家佢單打都好快

如果唔收石 即係要痴打 但好多人都踢

唔收石 你都要課少金 體力 1 2 VIP可以唔理 你夠單打先VIP

好 我之前課左vip諗住打門前 跌盾 防鏈 一樣都冇

咁你就ON9左 你個VIP應該去買體先 防鏈都叫有用 個盾垃圾黎 冇人玩盾以家

嘩屌
上唔上到20萬

咁應該 玩轉 二刀 龍？

呢度一半過到嘅人都係收石/收AC過, 你可以考慮下
利申: 手工過

直接買起條黑龍

上面有個 64000石 600蚊 唔識價

點解反屬頭有兩隻唔同樣??
明明技一樣

你見到呢個樣即係佢AC冇得救, 咁你明點解啦

男女？

你係咪認錯左賭頭啊

你就算唔買石 點都要買個體力 你食水蝕好多

明晒

自製果隻冇反屬

諗諗下 收石仲抵

Yes gay acc

收ac最抵

邊到收比較好

收AC甚至體12同VIP都送埋比你, 可能係個體12完之前就玩厭再轉手
所以收AC先最抵屌

上網睇下先

當然係連登

如果你對隻驚認識唔夠深, 收完石都仲係要上嚟問幾個POST先搞得齊裝
收AC就直接中出黑龍

留意個post先

阿里人唔係要放咩

記得收女角, 收男角萬劫不服, 雖然可能會平D

好 留意下先

直接爆機有咩好玩

呢個ac雖然都係買返黎 但都有d唔捨得
買返黎之後都課左體1體2vip 再加35000石
雖然都有賣下石幫補
重點係女角

收石既都係為左爆機

但d爆機account都唔知賣幾多好啦

我由0經營成個帳
打出黎最值錢:防鍊一條(35000)，冰斧15000，妖刀45000
無了 其他係靠8000 儲返黎

剩課體1，2 無買石
早幾日先開始auto到黑龍

我有買鑽，但賣綠石回返本

一開始玩=6,70年代老屎忽
仲可以賣d廢裝比懞撚儲錢
而家市場飽和，黑龍劍就值8000
雖然生來冇父幹，但可以買父幹(ac)

我最多好似係冰褲 血弓 其他炒野炒返來

一開始玩最正係勁裝8000有交易

8000都賣唔到
斬甲又係

神龍教新手派光劍 係神龍教認領

等你開刷

我留緊金 洗緊條鏈

你行得未 我有排打龍

剛夠人行左

出返黎啦, DATA更新啊

有冇得join

炎雷衫全能+20要8萬 值唔值呀

爆人 你搞好個人 之後我俾你入 以家50人

要睇你其他裝合唔合 唔合就唔值 合既話就超值

而家得40000攻 防60000有排執

之前有件減到19xxx先有人買

假假地都算畢業裝

尋日有件三萬不過bid唔切

講真 以家收石買裝著數好多 又平 裝又唔貴 AC成個收返黎乜都有就最好 但都過千以上如果單打黑龍

收10萬石都過千
但往往 10萬石只係夠你收2-3件裝

你要好靚既裝 係要貴 但你諗下 單打黑龍快既話 一星期回本啦

呢樣真呀
不過我成套裝加埋都係10萬左右
妖刀(全白字) 勇甲(斬屬最低傷) 反屬頭(毒+出血廢屬)
都可以auto到黑龍
雖然唔係話100%穩定
起碼叫95%穩定 間唔中隻龍一開場已經衝角冇得走咁解

利申
打黑龍2日賺6萬石左右

打咁耐
課金課左4844.......
不過靠賣石賣左5020
VIP 同體力1+2 7月中先到期
算唔算叫重課

炒起哂
我果件2萬秒貨

同埋以家仲有300枝水淨...

收10萬綠石
有無巴打放?

岩岩放晒 你唔早D

到我了 你收幾錢

800

850蚊啦最平都

巴打發覺你真係大佬黎
放石又讓我地放先
光劍又佛心派比新人
大佬接受小弟一拜

唔係點做神龍教主

巴打有幾多

以家1萬1 聽晚過10萬 賣緊妖刀 反頭同2把光劍

就係想用黎收妖刀

媽我得左喇

痴線

買廢屬打？

你已負評了這回覆

妖刀冇用 用都斧雙弓 我果把妖刀只係賣幾萬垃圾貨

活動打直石

新嗰張武器製作圖未用得?

你要收10萬要平 唔會好多人放 因為日本果邊個價 仲係200蚊以上

等唔到你 有野要bid

你要 我解左裝佢 直賣都一定夠10萬石

抵你出靚反屬頭
真心

想問吓神龍教仲有無位 想入嚟打吓龍

玩死靈間唔中會比人踢

又要急又要平
邊有咁大隻蛤乸隨街跳

係囉
試下係到收110
成村人仆到賣比佢都似
我今日賣100:1萬石都幾個巴打搵我

留個tg

峰哥thx

依到真係100:10000公價咁濟

放石既巴打來來去去都係個幾個
香港除左呢到 好似冇乜咩地方有人講呢隻GAME
都唔好講賣石

咁我收110:10000
要20萬
留TG

巴哈都少人講
有講既應該得KEKEKE囉

之前d巴打又衰既，捉晒d奸商出尼鞭屍，依家無人接貨套現續體喇

最好你放TG
比人搵
有D人冇係到留言
但你留TG
都有好多人會搵

好似我咁
為左呢隻GAME 專登開個連登AC 同TG
個TG名仲要叫fkulihkg

下星期就月費到期
到底仲續唔續好

我都諗緊VIP續唔續好 賣野真係快好多

試過比D不明來歷既"巴打"昆走480
所以依家自己主動ADD
至少知道係邊個打邊個

唔賣野既話其實好似無咩用

得3萬

呢樣真
VIP係賣野先會用到

BTW
如果驚比人昆既
我諗你要認住呢到長期有石賣既巴打
來來去去都係幾個
星期日仲講緊得91石...
我今日2點先走左7萬4石 (靠賣光裝8千8千咁執

日入六萬

我冇呃你嫁巴打
你110真係秒收
利申 DUM春呀 岩岩放左比巴打冇耐 仲係93$ 1萬石

反正係閒石 價岩咪賣吓

我唔係嫁
我好有目的
係想平手
平手之後又想賺水
以家平手左仲賺緊300枝水

一訓醒上黎就閃盲左

=BLOCK(勁搞笑,1,0)

自動BLOCK左佢!

放佢TG / ID上來大家搵下搵佢出來嘛

等我 我賣100蚊 90蚊都得

咪係囉
呃我地D巴打

BTW
今日開始賣既石唔再課金啦
300枝水夠用

搞笑巴想問你 會唔會有機會有翻車機會
因為50%迴避同勇甲 係個幾秒都冇發動到 好突然咁炒左車

黑仔到

之前係度唱淡
而家係度賺錢

緊急出貨 要買既去拍賣睇啦喂

唔唱淡點 數錢!
BTW 一直都唱緊淡
以家都係
少左好多人討論

吸血 最少有5以上 之後回40以上 抗唔洗諗一定要爆 攻速爆傷最好高
個人建議 我貼灑技能同能力你睇 我自己掛 100場大約死 2-3場 次次都入左BUG入

我起碼用左500萬金 換技能 換能力點去試 同埋一定要一萬5血以上 萬4都會反 但萬5以上未試過 BUG位唔計

冇一樣搵到

我諗係我攻速唔夠
得16%

神龍教 50人中 我會踢人

全部神裝

唔巧踢禾呀
禾得夜晚先可以連到線
日頭要返工 多數SOLO

solo就更加應該比d機會細佬

全部賣曬？

我都未解....有人睇中再賣 要解綁幾件都

要賣灑 我換左裝之前既 E D裝

斧+3鍊想要 不過一定好貴有冇巴打價

換左咩鍊 斧+3都唔要

靚劍, 斧鏈咩價

能力20鍊

買緊點數 以家解緊我放拍賣BID

你唔係急放咩
拍賣要24個鐘

更新jor

峰 係咪賣石
留個tg

係咪廢野，第一次見，又話降抗咁

垃圾黎

有7萬

要WHATAPPS 94444824

垃圾黎 弓手會飛過去變左埋身

斧+3今朝有條萬5

一有人110$收石
吸引到幾多狂峰浪疊

有位個陣同小弟講一講 會長期打

100蚊賣石 有貨中 有意WHATAPPS 94444824

好癲
whatsapp左

想要條鍊

唔係成日有位 如果你成日打就岩入教 成日都2-3團打緊

加左

防鏈賣幾石呀搞笑巴?

街場唔係成日都有人要死靈
間唔中都比人踢想成日打都要係咁搵

我都想入神龍教

眼都未開就俾2件斬反頭閃盲

拍賣中

我做好人 邊個唔夠打黑龍叫我 我掛100場 2個訓地位 我都係係到打緊金

你開場 以家打100場 你跟唔跟

我以家可以同你打多100場

巴打條斧+3鍊賣左未

條防鏈俾人BID緊 條自製加3 冇人問津

唔見既

我未收工

做完武器設計圖任 唔見得整
7lv段治

未玩過轉轉 想問下轉轉點先唔會比黑龍一下打死？又可以點回血

你掛機都唔得?唔洗幫手 訓地OK

參考神龍教人士 50個有35人係轉轉轉

咁可以

見過勁既死靈
打一場真係好快
不過基本都係死靈+靈氣+咒

要LV8

你收工叫我 我岩岩開左10場 下10場 你開團我入

等我呀!
我6點收工就可以跟

死靈係捉到隻石像降耐性前打黑龍0, 除非有純光攻反比死靈

但石像出到嚟代表打得好慢所以件事好矛盾

我6點閃 , 100場ok

搵唔到你條鍊wo

申請入會

+1

4星光劍

其實駛唔駛再開個團打黑龍?

有無人有mp變換防鏈賣

我ok呀

其實我覺得自己啲裝真係ok 齊咗
但唔知點解都會比人踢

我冰斧光劍減傷靈氣都比人狂踢

我ok 了

垃圾

你死靈唔好放技 我好易LAG 用電腦中

開個團 開10場 我加入

我唔係死靈，我斧2ora

岩岩計返原來我都賣左成一百萬綠石出去

開咗，揾極。魔七
你叫乜名?

開個集會 我加入

我都想入

我明

57318115
肥龍教

你係第一個 以家有一個位 加入神龍教

歡迎加入

都皮幾野 真係可以上樓

如果而家黑龍裝仲有價就係
我冇咁好心機係咁上落架

Push push

我打LOL先 我彈左就WHATAPPS 94444824

我冇你咁多
最多都係40萬左右

我又打到隻攻速龍介 賣左2萬

今日全日冇乜震過
震親都係D小怪垃圾裝

我今日小怪震左2次 ....不過唔好提又話,,,,

師兄有5萬

你應得嫁
=block(勁搞笑,1,0)

整左條唔錯既腰 大約幾多

全20先值錢

不過你有全耐 可試下俾人BID

賣石100蚊1萬石 買夠10萬900蚊 有意WHATAPPS 94444824

放左未 想買野

以家得3萬石

聽晚收貨就有10萬..

咩玩法

黑龍 anyone

用兩把劍但係槍普攻

劍雙槍 推cdr As ?

標題都寫左槍弓雙

但好危險 有幾下都 唔穩定

二刀弓槍

應該似用二刀普攻?
弓槍推爆率爆傷
電槍技加電腰?

問過係槍普攻嚟, 裝推刺突